曺薇娟算唔算係外型上完全無缺點嘅女仔

雖然內在都好完美

算

肯
根本佢應該做門面

係*

唔算

6門面是但啦

搵唔到野挑剔

肯開post未呀芯狗

我開？

友蛇今次幾中肯

我話左唔開啦

一陣得閒開

田小娟

我開仲好啦

曹柔理吊打

唔係針對你 不過呢句完全係弱智先會講嘅說話

who

太多弱智會入

曹查理吊打曹柔理

我屌曹柔理

下==

靚但冇動心過

你弱智?